有冇人覺得《超智遊戲》個主角同蛭魔好似？

兩者除咗外形似 仲要一樣玩心理勁
最重要係兩個永遠都唔會柒

月經啊哥哥

明明係希索加

好似話蛭魔定唔知渡久地係參考對方

渡久地出先

咁就蛭魔學渡久地

西索

秒經